一齊拎哂民賤聯 小恩小惠 蛇齋餅糭 行動

大家一齊去like 左手足 既page 先
佢定期會update 民賤聯既 蛇齋餅糭
大家定期就去拎 掃哂d 小恩小惠

唔好比廢老拎到 到時佢地拎唔到就會怪民賤聯分配資源唔夠

投票嘅時候就會全部投晒比民賤聯

推